依家先睇完4點警察記招 記者又唔插問又無神無氣 DQ咗利君雅？

再咁落去唔掂喎

記者可唔可以爭氣啲？

PUSH